絲打入 減肥中但停咗經

我係絲
本身好肥 體重體脂都好高個種
一月頭開始睇營養師減重減脂
有做運動 平均一星期兩三次 每次半個鐘
又開始均衡飲食
到依家減咗9kg

但到三月同四月黎m個量係好少
成個經期最多三日 個三日仲要得幾滴
本身平時都算好正常 準時黎 唔會遲
黎親都有四五日 量都好正常

今個月直程冇黎/未黎
想問下有冇各位減過肥嘅有冇試過咁嘅情況
到幾時情況先有改善或者點解決

真心好驚 驚到想睇醫生
上網search又講到卵巢non function
但屋企人 朋友都叫我睇定d先

可能其他原因呢

Sor

但平日生活除咗呢樣有改變之外
最多都係少出街咗

食唔夠？都有可能

睇下自己個DIET會唔會太少脂肪
食野冇油/食咩都浸一浸水之類
如果會既話就唔好再睇呢個營養師

應該食得太少 真心 要食返多d 可以試吓針灸

唔好減肥

但係我依家都食好多野
一碗飯 8塊肉
一碗炒/灼菜
之後仲會食下零食 生果

我可以幫你停多10個月

冇呀 煮飯都有落油
平時出街食都避免多油
但唔會唔食油

我諗緊去蒸宮有冇效

絲打針灸係會點？

減完仲好撚肥 再唔減冇男朋友了

嗚嗚 仲諗住減肥人會變靚d
跟營養師都冇死 點知依家咁

冇嚟m一個月咋嘛有乜好驚

純粹覺得...
一星期做得兩三次運動仲要每次得半個鐘會唔會少咗啲

我朋友又係超級大肥婆，
一星期做五至六日，每次半小時至一小時，
正常飲食只係盡量避啲炸雞呀高油高糖嘢，
一個月已經瘦咗七八公斤

一星期得兩三日，唔洗減肥嘅人都嫌少

我減左3個月 期間一次遲左2個星期都未黎 我就比自己食多啲 尤其肉/脂肪 跟住過幾日黎翻

睇下中醫先 M少或者冇一定有原因 我都試過 但係因為血氣不足 (食野上面唔夠補充 個人太弱

不過我瘦底所以情況唔同 建議你去睇中醫先

你宜家大概食幾多KCAL CARB PRO同FAT

食返多野，有營養 ，等一排就會黎返啦

我以前可以幾個月先嚟一次，但都無睇醫生。之後食避孕藥就會好準時每個月嚟，但之後停咗，加開始減肥，依家個半至兩個月嚟一次。

其實m一定要每個月嚟嫁咩？每個人週期都有d唔同。但你咁擔心，建議你睇醫生問下

但頭兩個月已經好有問題
我平時一日都唔會遲
量又好平均

依家會比心機做耐D

本身第一個月勁乖女 日日做運動一個月瘦咗五kg
但之後就開始pear

但營養師有規定食幾多

係喎你提咗我樣好緊要嘅野
我本身未瘦之前都已經血氣不足
成日手凍腳凍

這樣子太pro我唔太曉

一日兩餐正餐共食兩碗飯
肉就蒸下煮下 努力唔撈咁多汁
菜就灼下
之後下午茶食兩塊面包一包脫脂奶

感謝你 個人真係好驚

感謝你
因為我本身由細開始我記憶中每次都係足廿八日到
量又好穩定 所以一有變就搞到個人好緊張

本身已經血氣不足 仲要減緊肥 絲打你玩命快啲去睇下中醫先！我之前食咗3日藥已經好咗7成 你要搞好身子先可以減

你試下用全脂奶代替脫脂
一來全脂唔會話多太多KCAL
二來脫脂係就係冇脂熱量但D 但糖調返轉仲高咗

多謝你
我會去睇

我試下先 多謝你

係西灣河 針落個肚 同腳 針左2幾次正常返 個個月黎 照過超聲波無事先去針

暫時停一個星期先? 回復正常飲食 即係唔刻意減油減糖減carbo 俾自己抖下又好 不過唔好餐餐大魚大肉 正常分糧就ok
有冇食減肥supplement? 例如蛋白粉/代餐 enzymes 阻隔油脂嘅野 呢啲都停一排先 呢啲未必啱個個人身體

細個唔識，黎季經飲凍野又唔痛仲好開心
而家咪又正正常常仲會腰酸經痛

大概幾錢一次呀？
係咪工聯會對面嗰間

我試吓停一個星期先
我本身不嬲有食開吸油 唔知關唔關事呢

唔好再食吸油藥 唔通你食成世？ 好好控制卡路里攝取已經好足夠 唔食藥都會瘦到 健康係一世 唔好因為幾個月既體態就犧牲自己健康
同埋每星期減1%體重先係最理想
太快既Weight loss有機會令FSH同LH既分泌太少 呢兩隻係令你有月經既hormone 冇左佢地就會late peroid

知道唔食
我都諗係咪關瘦得太快
飲食又變咗 一下子成個組合變哂

300 係富裕大廈

咁即係幾肥?
有男朋友?

長期食唔夠卡路里/斷碳水都會停經
或者你運動做太多都會

你會幾耐見營養師一次?

多謝你 我搵下先

但我其實停唔到口
食多過佢set比我個卡路里1700

依家去返正常飲食睇下有冇好翻

逢五個星期

真係好驚好驚就去左睇醫生啦, 上網問人邊個答到你呀??
唔通人地答你會呀, 正常呀, 你就由佢咩

你依種case係唔會keep得耐，就算俾你減到好快都會肥返一旦你果期情緒勁差，或者壓力勁大，你好可能就會直接放棄。你應該搵到一個屬於你自己做運動，或者均衡飲食既誘因，令到你可以堅持成為日常習慣，而且一唔做就會成身唔自然既果種感覺。

減肥只係過程，你要做既係改變成個生活態度，成個生活習慣，而依d好可能一改，就要改成世。

絲打減左幾個月？
今個月先開始冇來？

以前減肥 我都有試過斷經
不過後來 恢復左飲食 就正常返
所以唔洗擔心

血氣不足的話 試吓沖多啲紅棗杞子水飲

過來人 我自己減 停佐3個月先識驚去睇醫生 食佐四個月中藥都未得 最後中西夾埋先黎番 依家叫準時 但係量偏少 仲睇緊中醫改善 個時唔識驚 以為飲番幾次中醫會無事 結果搞佐好耐 醫生都睇到窮 有時食野無問題 體重跌得太快 都會令身體適應唔到 建議如果過多個月仲未黎 真係停減先 食番多少少野 keep住磅 去睇醫生調理下 因為我個醫生都講如果停得愈耐就愈難黎番 希望幫到你

明白 多謝你
依家真係為咗要見營養師先做運動
唔係想做而做

一月開始見營養師就開始減到依家
今個月開始冇黎

多謝你我要留意返飲食補充

岩岩開始飲黑糖紅棗薑杞子水
飲完有啲黎m個種肚痛
有啲feel要黎

我就怕呢樣
依家飲下黑糖薑水睇吓有冇好啲
如果都冇就睇醫生
多謝你

希望有用

你減左好多？體重跌得好快？

應該唔算快？
一月到依家減咗9kg
本身由細已經開始肥

補返鐵質

絲打 減肥都唔可以減太耐
可能你過程burn太多calories 身體負荷唔到就削減其他身體嘅功能 即係停m 或者 甩頭髮等等
盡量都唔好俾自己太多卡路里消耗
食返多啲嘢 肥返小小就會黎 身體最緊要呀！
下次試下循環減 即係三個月減肥之後三個月keep住體重唔減肥 三個月之後再減肥 咁樣身體有時間可以休息下

Thanks

知道

我中學果時有嗰同學四季經，我叫佢睇中醫調理身體，佢好咗好多

樓上有絲打話要留意下血氣不足
我之後飲咗黑糖薑紅棗杞子茶
隔咗一陣就黎咗m
你可以試下

Same here 上個月遲咗十幾日 今個月都係遲左十幾日都仲未黎 又係減肥 之前個個月都準時
黎緊都諗住睇中醫

好多人都係減肥就搞到黎m 唔正常
你睇下中醫調理下
祝你準時黎m
（明明細個食生冷野都唔好痛依家乜事都齊）

Same here
我係屋企人朋友減咗 佢介紹比我
第一次見好似400幾 40分鐘
之後220 20分鐘
每五星期見一次

佢喺第一次睇返你平時食開乜嘢
話比你聽有邊d唔食得（肥膩野呀高鈉個d）
之前根據你一日可以食嘅卡路里幫你plan食量
早餐食幾多量 午餐晚餐食幾多量
下午茶又可以食乜咁樣
同埋要做下運動 會同你講適合做乜嘢運動

之後就mark返自己食過乜
下次見面比佢睇個食法有冇問題

我覺得so far係ok 嘅
因為我係個種冇人管我就會放pea個d
有人管我好過我自己係冇動力嘅
同埋依家武肺咁危險
我去個間似係公公婆婆做body check
個種屋邨診所比較安心

比條link你參考

打針去過佐敦就好近黨鐵 但佢就最貴

遲左成十日
如果過兩日唔黎就去睇中醫喇

真心係會勁不安
成日個人都會唔開心
諗到底做咗乜嘢影響到
我都好驚下個月

我之前買咗1set產品返去試 3個月瘦到10kg 仲介紹咗比其他朋友 佢哋都試過有瘦到 重點係唔洗節食 乜都食得都瘦到

暫停減肥兩個月 同時睇中醫調理

但心情都會影響到架 放鬆啲唔好咁擔心
同埋食番多少少野 啲人話有番營養就會黎

我試試 多謝你

好

絲打斷咗幾耐？

我呢個月減肥都係咁，月經唔黎。
我2星期減5公斤
而家睇緊中醫調理，希望下個月會黎返
自從應該黎m嗰日起，體重就一直唔跌，冇論我食幾少，做幾多運動，反而重咗。應該係荷爾蒙出了問題。

咩時間做運動多？

我都係減緊肥 然後5月姨媽走失左
明明我又冇節食 瘦嘅速度都好正常

慢慢減實無死
咩都唔食實甩髮停經

點解咁肥？本身係肥系？

我有fd 都有跟個營養師減肥喎，但我個fd 減到由經痛+經期不穩定去到無經病+ 經期穩定wow

好想加美極奶樓主塊閪

屌你老母差啲嘔

咁除m這問題，有無其他問題？
不過，個人覺得睇下醫生好D，睇婦科醫生。因為一個年輕女性，經期是要正常的。
有可能一下減9kgs,身體上適應不到。

飲下牛奶/或者睇下芒營養師

由細肥開

可能我本身血氣不足
本身食多啲先夠但依家食少咗就唔夠
Btw都要睇下次黎m點

除咗m就冇啦
我由細肥開 太突然
多謝你

你減肥食咩同唔食咩嫁？

本身有飲開脫脂奶
同埋已經睇緊營養師

都係平時食開個啲 魚呀雞 牛
係個量食少咗 盡量只係撈d d 汁

本身好中意食煎炸油膩野
多汁多醬撈飯最好味

你咁食法#h咁怪得啲經期咁la

妳唔好再減住，睇下情況點。

依家冇啦 好乖忍口

好嘅

咁你忍口食咩先？ 你唔夠微量營養素一齊係會咁

遺傳？

問你咩時間做運動又唔答
氣血差係唔可以晏做運動
會搞到瞓覺之前個身體都未recover，越做越差

你試下多啲捽下2隻腳內踝上一個手掌✋位既位置 幾有效

蒸魚 有時食下燒味 炒菜/灼菜會多啲
飯一餐一碗 下午茶飲脫脂奶
大水果一個（火龍果 木瓜 蘋果 橙乜都食）

唔係 細個婆婆養肥咗
我幼稚園成日唔食飯
佢成日比我撈汁要我食飯
又帶我去m記日食夜食

我睇唔到你問我
我中午至下午做運動
有陣時朝早10點幾做到12點
一兩點食飯咁樣

好多謝你

即係食大咗個胃啦，咁你忍唔忍受到肚餓嘅感覺？

忍唔到 一口痕就會想搵嘢食
最近如果有咁嘅情況會飲多幾啖水
但係通常都會搵啲零食食下

感覺嚟咋架，你咁肥，十年唔食嘢都唔會死啦

我明呀 冇黎到m個人係好頹
成日會係到諗到底係咩事

樓上有絲打叫我飲黑糖薑茶補補血氣
我飲咗之後就黎咗
不過我本身血氣不足
所以我諗我應該係食少咗野唔夠營養
你可以試吓啱唔啱

我餐單同你一樣
由一開始第一個月減咗5kg
之後已經減得越嚟越少 每個月都減2kg多啲
明明都係健康飲食又做運動
點解都減得咁少
仲要m又唔黎 個人真心會好唔開心

咪聽啲營養師講啦 食嘢食返清啲 多啲去做運動就得

食唔夠脂肪影響賀爾蒙水平
食返多d健康既脂肪 例如蛋黃 牛油果

戒零食
生果高糖唔好食過量
食多d肉同菜 增加飽足感 取代食零食既欲望

適量既脂肪同蛋白質有助減肥
過多既糖份先係大敵

減肥黎講 舉鐵係最好既運動
一星期操三日 適當強度 足以滿足減肥需求

女仔減肥減得超出身體負荷就會停經

多謝你

好困擾 想知點谷m... 我等m come 等到個人煩..

我以前都試過
又係狂減肥，搞到經期唔穩定

當然絲打你要正常返D飲食先，
唔好食太少野，尤其是食返多D肉同埋含有豐富鐵質的野。

同埋我覺得心情呢樣野都好影響經期，
當你個人好急住要減磅，比較焦慮，而你又因為月經唔準呢樣野而躁，
就會令佢更加來唔出。

解決方法就係……佛系對待一切，平常心。

我兩個半月無嚟
但講明先 無扑過嘢